你地張mon 貼入面有冇塵或毛？

請如實作答
利申 Iphone 7 Plus 用家
mon 貼入面有三兩條細毛
痴過好多塊塊塊都係咁

冇 貼周邊就有
I7用家

咁你試下開到最光
跟住開個全白畫面 你就應該會睇到啲野

有一堆鳩毛係到 點算

食撚左佢
唔想變膠post
你死番高登啦屌你老母

裸機

真係幾燥其實
貼極都係有少少..已經試過好多間出去比人貼
係咪黑色機容易啲有呢個問題呢

你都幾撚戇鳩，咁都要challenge人

認真 我以為我冇 試完之後真係見到有一條仔

唔太影響啦

利伸:iphone7

毛都冇條
自己貼左成粒鐘

冇

自己貼咗5分鐘

咁你試下開到最光
跟住開個全白畫面 你就應該會睇到多過一條

屌你老母留名

係唔影響既其實
好奇問下姐
有人話要係淨潔棚到貼先會冇毛或塵
可以係一門好高深既學問原來